[撚撚首勝] AC米蘭球迷討論區 51

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸賽程：

14/07/17: Third qualifying round draw
27/07/17: Third qualifying round, first leg－CS U Craiova vs Milan
03/08/17: Third qualifying round, second leg－Milan vs CS U Craiova

04/08/17: Play-off draw
17/08/17: Play-off round, first leg－Milan vs Shkëndija
24/08/17: Play-off round, second leg－Shkëndija vs Milan

25/08/17: Group stage draw

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:藍澤醫生

水貨華會唔會半季意甲仲未入波

返嚟報到下先

可唔可以同多仔傾+20m換隻羊
不過~那有錢

新post

我相信施華

撚撚唔信佢,繼續冇正選

CET 13:00 抽霸氣盃

係換都用卡生加錢換啦

卡生掉比簡拿華路啦

卡叔係絕對正選
施華同查漢依對小情人等流放啦

下場會唔會羅馬仔拍傻邦

屌奶星,蒙隊好似真係復活

Fassone to Radio Rai: "Are we out of the tunnel? It's early to say. I expect a difficult month due to the coaching change. A change does not produce evident improvements shortly."

Fassone: "The coaching change? We made this decision because we saw that we were too deflated compared to our project. We hope that we were right when we took this decision."

Fassone: "Our disappoint on being so below in the standings is obvious because the goal was to finish in the top 4. We thought we had 70 points to play for to get a Champions League spot, but the teams ahead of us are better."

Fassone: "It is important to remember that we are trying to obtain the Voluntary Agreement to avoid penalty payments because it is impossible to satisfy the requests of UEFA."

Fassone: "There are a couple of requests that are impossible to achieve. The first is to settle the debt before the Voluntary Agreement, the second is related to bank guarantees."

而家只不過打左 16 場
我蘭已經累積左 24 分
仲有 22 場比賽
我蘭係剩下賽事取得 22場勝利..........

你琴晚有助攻

下場又壽味返嫁喇

多仔

沉睡嘅獅子開始甦醒

Milan's possible opponents in the @EuropaLeague round of 32:

Astana
Partizan Belgrade
Ludogorets
Lyon
Copenaghen
Red Star Belgrade
Steaua Bucharest
Marseille
Ostersunds
Nice
Real Sociedad
Spartak Moscow
Celtic
Borussia Dortmund

Post返出黎先

有冇易食指數

全部一星

人地食我地？

留名

羅馬好籤,希望生性

祖打熱, 有機會格食格

的確係打邊隊都唔會穩

歐霸幾點抽

而家

仲未返到屋企，無得睇

uefa條link都死左

有d想睇巴神剷草

真藍黑對多仔

KF Shkëndija咩隊黎

係咪無link

保加利亞 Ludogorets

乜撚野黎

好定唔好

位於巴爾幹半島的國家

盧XXXX

拿仔同真藍黑好慘

雙雙進級

拿仔留力聯賽喇

撚撚如果咁都出局既佢都係唔好再教波啦

盧多格德斯？
以前好似歐聯見過

咁佢退定休都得

利記因為佢出局

咦，原來人地冠軍黎
我都係收返皮先

Ludogorets - Milan

First leg in Razgrad
Second leg in Milano

First leg: 15/2 at Ludogorets Arena
Second leg: 22/2 at San Siro

人地近幾屆踢歐聯嫁

國內聯賽6連冠

豬頭骨

不過都算抽得好啦，避開哂歐聯果4隊
里昂尼斯馬賽艾斯坦拿都避哂

16強見真章

但都唔係易打
隊野今屆歐霸同葡超布拉加德甲賀芬咸同組
都兩勝兩和

對面抽到上上籤

賓拿雲圖之後有邊個會當我地強隊

係咪匈牙利野？而家咁我地派告仔水貨華去打，贏輸無乜所謂，分分鐘有驚喜

保加利亞, 唔洗卡叔出手啦

水貨華有得入好入了

2018 2月 先踢, 水貨查漢都唔係度啦

第一場作客就俾人炒到阿媽都唔認得啦

對面主場原來咁細

星期3盃仔會輪換咩人

告仔水貨華盧卡仔走唔甩，最好出下青年隊

真心求教，點解叫加度素做撚撚

以前高登有個全職賭撚二世，外號又名天水圍加度素

呢關點都要過到 下輪對我

不過維羅納成q日都俾麻煩野我地

cerci+pazzini

有時真係不得不承認係有料

華dee 幾時先有波入啊
明明睇佢踢得幾正路 支點又ok

佢走左我就冇得再J啦

助攻方面佢係有料既

官方 facebook 個 logo 係咪無錢到咁低清

十足以前個D 美工圖案

Hea到呢

米哈贏拉素

音樂俾你半場紅牌
前列咁多隊失分

我蘭咪贏

Suso: 'Milan better with 4-3-3'

Suso called new Milan Coach Gennaro Gattuso “a great motivator” and hopes “we don’t change tactics again, as 4-3-3 is the right system.”

The Rossoneri ended their negative streak with a 2-1 victory over Bologna last night.

“We knew that it was a very important game, as this had been a negative period and three points were sorely-needed,” Suso told Mediaset Premium ahead of this evening’s Christmas dinner.

It was the first victory since Vincenzo Montella was sacked to make way for Gattuso.

“I always said that I had, and still have, a very good rapport with Montella. It’s the same with Gattuso, as he is a great motivator who speaks to the players and knows what everyone can give.”

A decisive shift against Bologna saw Gattuso shelve the three-man defence.

“We hope not to change tactics again. I think 4-3-3 is the right system, as yesterday when we were on 1-1, we introduced two strikers. I am happy and I think it’s the best tactic for us.

“We hadn’t trained at such an intense level for a long time, but we’re more accustomed to it now and needed a period to adjust.”

Milan learned today they will take on Ludogorets in the Europa League Round of 32 in February.

“Obviously Ludogorets are better than Atletico Madrid in the draw, but we want to go as far as possible regardless of who we face.”

433都啱佢嘛

Rodriguez 'better in four-man defence'

Milan have found “the right cure” for their ills by moving to a four-man defence, said Ricardo Rodriguez’s agent.

The Rossoneri scraped their 3-5-2 formation in favour of a 4-3-3 in last night’s 2-1 victory over Bologna.

“I think four at the back represents the right cure for their tactical issues and Rodriguez is able to express himself better in that system too,” Gianluca Di Domenico told Radio CRC.

Meanwhile, Gennaro Gattuso’s men have been paired with Ludogorets in the Europa League Round of 32 draw.

“Among the Italian sides, perhaps Milan were the most fortunate in the draw.”

Atalanta are up against Borussia Dortmund, Napoli have RB Leipzig and Lazio face Steaua Bucharest.

證明佢已經習慣左得一招

咁如果佢踢到好似洛賓咁屈機，理得佢仲有無其他招丫

洛賓其他招都好屈 只係佢招Robben zone一出就基本無解

隔離post睇到嘅山齊士精華

防守幾好幫對面
好彩冇買到

佢對腳太快，知佢會做啲乜都追唔切

佢扮cut in 落底傳中都好難mark 你唔知佢直去定cut in
一搏錯就任推

都話肥安心繫米蘭架啦

佢同列貝利全盛期係冠絕全球既兩翼齊飛

個個都話433好
係咪得個個都反蒙

可能飛機佬越打越唔知自己想點 班球員又跟唔到唔知自己點

大家不滿大家

不過打433既話
點都要入返隻翼同中場就真既

最緊要係入隻快嘅左翼 咁樣可以幫RR拉到空間

好似傳返爆佢

巴塞放棄左

點爭位姐
講真又唔係話好頂級
係啱啱好carry到我地咁解姐

1億神鋒仲未入波

你找數佢就入波

爆佢幾好 快點回家 又夠快 可以邊路突破下

垃圾到

之前起碼簡單傳接做到 而家直程踢到冇哂信心

賣走水貨查漢
10M左右帶迪路回家
再5-6M執個防中

要賣埋卡叔

爆佢標緊20M

20m平啦
Take me money啦

高美斯+禿達+[size=2]大/size=2]老馬

其實如果得一招，點做世界級丫 根本佢技術方面全面又頂級

如果買返屌老虎，咁陣容同上年有咩分別
嗰一億其實去左邊

多左傻邦 多左一隻力架
其他人人工多左咁

剩係波叔 KC 已經好大分別啦 仲有卡叔呢
後場又有邦隊

KC其實上場都唔錯，係唔知點解有舖鳩射癮

仲有RR呀

多返個速度型
可以唔止kessie 一個向前推進點 左右路各一個
咁整體隊波個空間多咗 冇咁受壓逼 其他人應該都踢得舒服啲

空間多班友唔郁都無用

起碼打得起防反
對家又唔敢壓得太上

一早話屌老虎番巴塞真係ON9

主動權唔係屌老虎到

迪路開口講明唔想返巴塞架

總比 成場比對方安心全隊壓上黎逼搶
點都要留心你個速度型
好似上季爆佢係度果陣咁 對面點都要留心預位追爆佢

踢拜超都唔掂仲要踢英超
越級挑戰

由頭到尾都話佢垃圾

Gigio to annul Milan renewal?

Mino Raiola has reportedly asked Milan to cancel the contract renewal signed by Gianluigi Donnarumma over the summer.

According to Corriere dello Sport, the agent has requested the annulment on the grounds of “moral abuse” suffered by Donnarumma.

The newspaper explains the teenage goalkeeper even sent a letter to Milan executives, claiming he had been the subject of “psychological pressure”.

Donnarumma infamously announced he would not sign a new deal with the Rossoneri via Raiola, before going back on his word and putting pen to paper after all.

Il Corriere adds Paris Saint-Germain and Real Madrid are both still interested in the starlet.

咩玩法

真係養唔熟
同肥佬斷交啦

有人出高價咪賣 ,取乜鳩消合約

而家約有Release clause
而且如果取消左, 跟返上一份約今年6月變自由身 仲食左大老馬

成功咗以後啲合約就好玩 續完話取消

聽講而家又話冇

扮續約， 之後話果時心理有問題先簽要取消
真係得死肥佬諗得出

希望南看台灑溪錢

有d話有， 有d話無， 有d話有歐聯資格先有
好鬼亂

算啦，走就一定走，懶得再追佢d新聞

都預佢走，50M左右

呢單擺明係肥佬搵人做新聞啦

下佢可以refuse 唔份約唔係咩

好奇一問，其實有無試過母會用回購條款買返個球員，而個球員拒絕回家

由得佢啦 我地柒佢格賤 各行各路算

就算dollarumma想走都唔意外啦
一次不忠

認真，咁走我真心祝佢大傷斷腳，個格太撚賤

希望賣到70m

咪發夢

走還走， 記得帶個阿哥躝呀

On the contrary to what @monicolombo of Corriere della Sera reported this morning, Sky Italia say that Raiola has not presented any appeals to free Donnarumma from his new contract with Milan.

咁而家係出緊邊份約嘅糧比佢 ?

死肥佬點解要死纏住dollar仔唔放

除左PSG之外仲有邊隊想買$$馬

如果個價唔高既話，應該大把豪門有興趣

The called up Milan squad for the Coppa Italia tie against Hellas Verona

其實馬會個Oblak仲勁啦，又唔見PSG搞佢

係完全唔識救十二碼咁解

巴西龍後備都冇

原來me踢緊世冠杯

原來已經傳緊1月買

加度素有樣好，做訪問正常d

係，肯認衰先會去改。下下好似懞撚咁讚隊波，啲球員真係以為自己已經好好

明顯肥佬做經理人易搞

係1月買Oblak
鍠又好似買左個後生龍，肥佬食屎啦

25M買左Athletico個Kepa

肥佬最興放風引球會去搵佢搞事

拖拉機終於入波

咪又係輸

係囉
我就係好奇，球員唔係可以話拒絕回家架咩？

走啦屌佢老母，希望有70m up收番

如果佢上連登睇下一早唔使輸到仆街啦

加時輸

嘻

隔離街射12碼先贏，我地今晚會點

柒柒入波

on99
你咪打官司囉，拖你兩三年
一日你唔贏一日你都要留係度，慢慢坐足三年囉

話說 今季意甲好似有聖誕快車 冇休息

49000

因為世界盃

真心拍得幾好

是咪有誤會
我加度素第一風扇

1月後有兩個人要打格

你真獌係人都知

In Italy the only club that would be interested in Donnarumma is Juventus but he doesn't take that option into consideration. No offers from Real Madrid or any PL club, however Atletico is also a possibility with Oblak heading to PSG, but Donnarumma is not convinced [@DiMarzio].

我祝康打長踢長有

兩個gay佬喺度打情罵俏

退返人工扲返舊約人工啦仆街

係人都知買你返黎做 model 拍下廣告咋嘛

你最GAY

打腐女市場失敗要即賣止蝕

結果吸引左班gay佬

佢最撚蠢就係續左約
有撚排坐

我覺得流流地，肥佬西就西d但話晒專業經理人邊有咁on9

Donnarumma could leave in January

This morning’s Gazzetta dello Sport warns Gianluigi Donnarumma could leave Milan as soon as January, but a summer sale is more likely.

Reports emerged yesterday that the 18-year-old and his agent were no longer happy with the contract signed last summer, and were looking to annul is based on the idea the goalkeeper had been psychologically pressured into signing it.

While Gazzetta notes that it’s almost completely implausible that will actually happen, it shows that Donnarumma’s long-term future does not lie with the Rossoneri.

The newspaper believes that Raiola and CEO Marco Fassone have been privately meeting in recent weeks to come up with a solution which will benefit both parties.

The pair are considering a summer exit, which would bring in at least €40m with no release clause in the Italian international’s contract.

Gazzetta believes that Real Madrid or Paris Saint-Germain would be the most likely destination, and if there’s a total breakdown in relations a deal could even be found in January.

However, the situation with Financial Fair Play means a sale in the summer is more likely.

It’s expected UEFA will reject Milan’s voluntary agreement, with the restrictions for a settlement agreement to be made clear in the spring.

Milan’s accounts will be filed at the end of June, not in January, so selling Donnarumma would give a boost to their balance sheet.

支爆

意思係如果同魯馬傾唔掂就賣

40M咁小

好煩

唔係好信$$會揀季中走
不過呢D新聞睇得多都心煩

好鬼煩, 一炮過50M攞曬大細老馬去

佢上連登上多啲，應該今年頭四，下年拎歐聯

次次臨開轉會窗條死肥佬就走出嚟

躝

佢手上好似得返維拉蒂同$$值錢

LKK, 普巴 , 美希達恩 同巴個迪比利都係佢

唔知有冇記錯

Gabbia都係佢

喱個最橙,加比亞

希望FM唔好再比人撚

係
但佢要cap水就要轉會啦
短期應該得返呢兩個會轉會

邊個仲敢搞華拉堤

姐係得返$$

獌唔知會唔會踢走水貨渣古呢

你地個個反屌
但EA今星期迷屌

Donnarumma was fully aware when he was signing the contract in the summer that there is no buy-out clause included. [Sky Italia]

入2球IF硬

SUSO之前入2粒
咪又係冇

主觀感受嘅嘢報紙佬都知？

肥佬都知

所以呢單野真係肥佬on9
又話under pressure但簽約果時兩兄弟拍曬片笑曬咁

分分鐘兩兄弟份約偷龍轉鳳所以細佬無buy-out clause, 阿哥就幾千萬違約金

唔怪得今年簽親約都拍片直播，原來留底做物證

同香港人爆房要對鏡頭笑一樣道理

球壇希哥

我記得簽約嗰陣FM 有打$馬背脊
仲唔係暴力迫佢簽約

唔用拳頭打佢塊面咪算益咗佢囉

洗唔洗咁強陣想踢死蒙隊咩

睇死蒙隊就再出大利亞，踢死大利亞再出番蒙隊

真輪換

好心就用下盧卡仔啦

訓唔著
起身睇西波

無人睇

搵唔到link既
西到冇轉播

thx

用電話睇到企鵝

btw，睇半場唔對路既話就去訓覺

蒙隊呢下 one two 成功就型

433真係對路好多

高層們又有黎睇波，佢地點解咁得閒既

屌 直入

入波都係要靠SUSO 同屌仔

屌仔掂唔到

蒙隊禁區入面都咁冷靜

D 傳波都快過之前好多

垃圾水貨華

練馬師同水貨爭波踢

宜幾場好似勁左少少

而家識玩小組進攻

唔係係咪對面太廢

D進攻好似改善左

而家反擊識傳波猜散人

老師

對面好似都逼得幾緊 但係蒙隊竟然出到波 已經係奇跡

應該係，對面防守好亂

不過我地中前場都好明顯踢得生猛咗好多，應該係因為踢番自己啱踢既位

但係最神奇既係蒙隊最近做番正常球員

我覺得蒙隊傷完之後已經踢得好好多

邦隊停完賽之後都好似正常番

隊波踢得順要犧牲波生

卡拉仔感覺冇係懵撚手下咁膠

華DEE

水貨華

成隊都係得suso一個有腳法

兩個前鋒啲傳波都係唔到腳

真水貨

少左鳩射 多左傳禁區/頂 係唔錯
希望踢返個信心啦

Cutrone

告仔

華dee

告仔又有

個英文旁述好撚唔掂喎 係咁認錯人

明明華dee 靚仔咁多

蒙隊過人

拉素準備

完
3:0

仲有無人反我

邦隊屌醒佢啦

佢話有好路數預埋佢呀

Mirabelli: "Gigio is an exceptional guy, I spoke with him few minutes ago and he never said he wants to leave. Maybe there are some gentlemen who want to organize something, but we will protect Milan in every place."

Mirabelli: "Someone wanted to create this theater. We know where the evil is and we will try to solve this in the coming days. A football club like Milan must be respected."

又開戰

直線抽擊

依家加度素做教練應該日日洗$$$腦，希望快啲醒覺炒鳩肥佬佢

真係要唔做肥佬生意，屌仔阿隊要轉agent 啦

淨勝三球

呢段係南看台班屎忽鬼出banner bully 魯馬, 老師安慰返佢

今個星期聯賽應該要還返

夠膽咪炒肥佬囉
唔炒唔好怪人bully

保證唔會

肯定佢想走

都係屌果啲
據講係話最大心理負擔係佢個年薪同人質型龍門大魯馬

下個回合對國米

慘

原來尋晚對面有出肥力齊同Valoti

星期日聯賽再打維羅納先係重頭戲

還番比對面又要

半季未到又黎過
係真紅黑就直接炒肥佬啦

鑊鑊同人講愛米蘭想留係度， 果頭就任由肥佬四圍放風

盧卡要停賽

輪換卡叔

米拉貝利又要大戰肥佬

有啲似442 同米哈時期一樣靠45度出波

不過比飛機佬呢季好嘅係 傳中多咗人係禁區搶點
好似Suso 直入果球, Suso起腳果下 雙中鋒 , 屌仔同Kessie一齊衝入禁區

但米哈中場完全0傳控
下下中堅斬對角

fb班忽然球迷又話老馬同佢阿哥好無辜
有時真係忍唔住笑

肥佬出黎跳草裙舞係煩
但魯馬自己咁由肥佬亂黎都有責任

球會同其他球員 都明顯唔想搞大

睇完highliht, 隊波菂機動性同配合好似好左

同埋感動嘅係，撚撚好似幾受球員歡迎
名宿教係唔同啲

當拿乖啦，快啲炒撚左肥佬...否則你都係食屎架啦

btw 星期日對維羅納又早場

AC Milan in the Hunt to Sign 'New Christian Eriksen' After Weeks of Scouting

AC Milan are reportedly looking into signing Ajax starlet Donny van de Beek, after sending scouts to watch Ajax collectively over the past few weeks.

The struggling Italian giants have been observing the Dutch club closely lately in the knowledge that they have a very young but promising roster of players, and Van de Beek is the man to have impressed the most.

The 20-year-old has been dubbed the 'new Christian Eriksen' after making waves in the Eredivisie, and plays a similar role to that the Denmark international did before his move to Tottenham in the Premier League.

Van de Beek, who is now a fully-fledged Netherlands international, was instrumental for Ajax as they defeated league leaders PSV Eindhoven at the weekend. The 3-0 result was their first defeat for three months, and the gap at the top has now been cut to five points with AZ Alkmaar in second and Ajax a further two points behind.

As reported by Calciomercato, Milan sporting director Massimiliano Mirabelli is most impressed by van de Beek, who has now scored five goals in his last four games, and could launch into a pursuit for the young star.

Milan are no strangers to having Dutch players - Jaap Stam, Mark van Bommel, Clarence Seedorf, Edgar Davids, Nigel De Jong, Urby Emanuelson and Klaas-Jan Huntelaar to name but a few have all represented the Rossoneri in recent years.

咸錫大大個例子係度，咁都仲可以撐$$$
球員唔想既，就算可能簽左唔俾炒既合約咁你咪表態屌鳩佢囉
由暑假到依家都係咁撚縮骨，唔係搵肥佬就係屋企人出黎鳩up

不過我覺得南看台班球迷都比肥佬利用
而家咁樣搞魯馬

高層同球員間都好明確魯馬個定位係重建核心之一

想問施華同告東尼有冇咩配合 擔心兩條友競爭意識太強夾唔到

未開始睇全場
但先前睇落兩個係互補類型

告仔果種一接近禁區就接波唔使大調整 同 會利用唔同姿勢 / 身體位置攻門
加上身體質素, 走位同攻門慾 其實對對方後面壓力唔細

睇transfermarkt身價5.5M

未打起買就平d，而且身價唔代表賣價

呢幾年冇追荷甲
就係想睇下有冇巴打熟

競技上知佢地夾 驚兩條友有心病 大家年齡咁上下 一個自家品牌 一個高價投資 隊波又唔穩定 心急爭表現就煩

我都有咁諗過，可能錢馬原本都未必走，佢咁吹一吹風，南看台又屌鳩佢，之後錢馬就覺得不被鍾愛。

其實我睇唔明呢單野肥佬想點搞大
約又簽左, 佢想點玩
想走咪哄下D水魚拎70M出黎囉

佢成功分化到南看台同$$啦
咁搞法就算下年唔走，遲早都會走

最好就PSG買Oblak,肥佬攬住佢過世啦

一日唔炒肥佬，一日我都唔會信$$$係無辜

同球迷關係惡化，咪唔會想繼續踢，紀律問題，影響球隊， blablabla

不過撚撚完場陪$$行去南看台真係好型
真名宿係唔同d

唔肯炒肥佬，死罪來

試下係飛機走去南看台

型到爆

撚撚有江湖地位得來個人好
班球員一定拎住派路自傳笑鳩加度素

哇，岩岩睇fb 先知米蘭fb 個admin 轉晒口風，之前唔係話$$馬係米蘭兒子嘅咩

如果仲係蒙帥教同蒙牛做隊長， 件事一定仲好睇
一個完場即刻衝入更衣室， 記者會屌球迷
一個死狗咁唔出聲

夏天之後，都預佢走嫁啦

水貨繼續冇波入

價合理即放啦
19$馬

邦路斯做隊長其實幾好

算啦時間唔同，睇法唔同左都唔出奇嘅 今次簽完約想反悔仲衰過之前唔續約

國家隊有地位
啲老屎忽都退曬隊
得返馬治斯奧同佢係老屎忽
應該似係正副隊

蒙牛應該會就咁望住$$喊

另外就係蒙特放底咗隊長後好似解放咗
可能做隊長對佢心理壓力大

係，呢幾場正常左，唔係話好好，但起碼叫正常

下場早場見真章
早場未試過無西波

卡叔回歸正選

水貨唔知係心急想入波定咩 今場成日想自己去 帶波帶得太多 成日扭多幾下俾人搶波

蒙牛打中下游ok
一打強隊中場崩線好影響防守
始終跑動少迫搶冇力呢兩個死穴來

應該都係 淨係歐戰入過波
佢都應該心急

再唔開齋
下個月就賣走架啦

唔好賣走施華啦

又要睇條撚屌
今場華仔都打得唔差啦
屌你卡叔正垃圾

佢係好心急想證明自己囉
反而告仔輕輕鬆鬆又一粒

邦路斯呢幾場算係咁啦講真, 都唔算好水

同埋佢做隊長真係幾鼓勵士氣, 唔想佢沉船

佢球助攻幾靚

米蘭Good luck

佢同告仔係禁區一係傳一個射嘅能力係強

希望之後隊波去返正軌...講真睇人腳汆排名真係可以好啲

一早講左唔夠左翼, 又唔肯推屌仔上前, 就應該出水貨華

琴晚除左破助攻 水貨真係踢得幾差

意盃係咪對隔離街？

係

蒙牛唔係大賽球員 我記得佢打強個時成日都上左身 皇馬
認真米佬個時意盃決賽

蒙牛打鍠巴拜仲勁過派路
迷蒙再現

真 16強打疤勁到

認真。佢啲儲氣斬同chok手係呃到強隊
係唔知點解本地隊唔受佢fake

上身蒙隊位置感一流 意盃決賽一換走佢中場一野比人吉串比莫拉達收皮

蒙隊唔迫波，放禁區頂比對手

可能佢每次都會大聲同隊友講：假動作黎架！
跟住外地隊聽唔明

我搞爛gag係我唔啱，但係都唔駛dead air四個幾鐘掛

Dollar 第二季

你地咁做好仆街

屌，明明就個個都mon緊post

希望手足唔好再推

睇到段野唔知點應...

得啦，知啦

假動作

睇到好尷尬

@davidecalabria2 has renewed his contract with the Club through to 30th June 2022 ❤⚫

屌你攪到我入醫院成半日黎縫番個口呀 笑撚到我 頂打打下字 個傷口又痛

Donnarumma on Instagram:

"It was a terrible night and which I did not expect!
I never said nor written that I was under psychological violence when signing the new contract. Despite everything I look forward and head to the next game..forza milan!🔴⚫️"

點解唔學夏天果時， post同肥佬嘅合照

可能轉頭同肥佬講係假動作嚟

Raiola just released a new statement:

"I take note of what Mirabelli said about me and against me, after all we are in a democratic country and he can say what he thinks. Mirabelli has a personal issue against me and uses Donnarumma to attack me. However, I will not create a media circus and, even more, I do not want this to be done on Gigio's skin. I will respond Mirabelli in the appropriate places and at the right time. Gigio has nothing to do with this and has done nothing wrong so it is not right to exploit him to create a war against me. It is obvious for everyone that the problem is not Gigio, nor even Antonio [Donnarumma]. Strangely neither Mirabelli nor the club have commented on the banner that appeared yesterday in the stadium. We have never imposed on Milan to sign Antonio Donnarumma. It was a technical decision of Mirabelli that he should at least defend now. I would like to remind you that last summer there were economic and professional offers for Donnarumma that no player would ever turn down. But Gigio and his family made a decision with their heart. I respected their choice. My interest today is that Gigio be left serene and only then he can give his best. This should also be the priority of the sporting director of Milan, and if not, it should be the priority of the Milan ownership or who represents it. Today Mirabelli is comfortable with these controversies because they take away the attention from the real problem of Milan: The technical project. I have nothing against Milan but I really care about Milan and wish it success. I remind you that I have four players in Milan's first team and I am interested in my clients achieving important results. But not only this, I also think that it is important for Italian football that Milan return being the protagonist in Italy and internationally. Now Gattuso has arrived, he is a person for whom I have much sympathy and respect and to whom I wish all the best possible. I have read so many false and absurd things that does not even make sense to comment or deny them. I have never spoken in public about the issues of my clients' contracts and I will not do it now. I have long established an open line of polite and professional discussion with doctor Fassone whom I also met with recently. If there were any problem and if it was necessary I will meet with Dr. Fassone and we will look for solutions. But this is not only for Gigio or Antonio, it is also for any other player of mine."

推落米拉度, 話米拉造佢
米拉放風話老馬要解新約, 對佢有咩好處
當人傻

咁講啦 如果隊波爭氣 有鬼位比人砌咩 而家明食我地冇成績冇錢冇前途 同計劃不符 證明佢季前d鳩up都錯唔哂 可能一陣淫虫又出嚟抽水

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

米拉由夏天開始一直都表態係冇咁好氣同肥佬呢個小丑玩

佢一路都形容肥佬係搞事小丑

Letta: ‘I’d whistle Donnarumma’

Former Italian Prime Minister Enrico Letta says he’d have whistled Gianluigi Donnarumma if he’d been in the stands for Milan’s Coppa Italia game with Verona.

Amidst rumours over his future, the young goalkeeper was whistled as his name was read out at San Siro, with some fans unveiling a banner insulting him.

The 18-year-old was visibly upset, and had to be consoled by Leonardo Bonucci, but former PM Letta doesn’t have much sympathy.

“I’m sorry to say it, but if I were in the Curva at San Siro tonight, I’d whistle Donnarumma,” he wrote on Twitter.

Letta was Prime Minister from April 2013 to February 2014, resigning from the office after increasing divisions in his grand coalition.

OFFICIAL: CALABRIA-AC MILAN TOGETHER THROUGH TO 2022

哼，我去東京happy，唔睬你地呀

好事黎, 希望防守走位進步多少少就正喇

架妹好撚正

仲要係香港捱多一個月先飛

我2個月

唔夠1個月

最大問題係防守 搞到就正

1月頭出發
跟住應該要捱到復活節

阿隊尼尼就快唔掂
希望佢生生性性

我啲假動作應該夠頂

就快出發去北海道

白川鄉

仲有兩個月就去朝聖

睇閪波

到時記得燈隔離隊

咁夠人去日本

我多數每季一次咁

個個都有得去日本

我都想, 日本真係好撚正

我六月去日本一個月

想就去

你地就好
成日去日本

想去咪去 而家去旅行成本唔高

好想去日本
利申：兩星期前去完 已經又想去

下年四月先有得去日本 之後仲要plan 去聖西路一次

去睇主場對森多，唔洗燈都知賽果啦

啱啱日本番黎

巴打近唔近龍門， 可唔可以幫手灑溪錢？

整多幾份冥通銀行銀紙

雞湯好似想提早完山齊士約

屌 千祈唔好撚嚟

去完真係唔想番黎
日本妹唔靚都好都有種魅力

Andrea Conti is on his way back:

唔知得返幾多成功力

$屋企人想$離開死肥佬

今日捕獲兩個大波日本妹同一條bitch

根本就係當佢搖錢樹，依家先發覺

未買飛丫，諗住現場買，我唔想俾人趕出球場喎

終生唔俾入

Milan had a meeting with the municipality of Milano. Milan are willing to co-manage San Siro with Inter but are also considering some areas for a new stadium. The municipality have proposed to Milan two areas in Rogoredo and Porto di Mare. New meeting before christmas [GdS].

Juve to offer €40-€50m plus Szczesny for Donnarumma - Calciomercato

OFFICIAL: UEFA have rejected Milan's request to obtain the Voluntary Agreement
準備星散降班

執柒了

太耐無冠，落去拎意乙冠

就算跌落去，都要睇下仲有幾多球員肯同你共患難

驚咩姐，下季都唔會有歐賽

無都要守，好似隔離街咁

parma

卡叔正前

意甲係咪再冇機會見到水貨正選

等睇切柒同柏仙尼鏟草

波叔又打番右翼

終於考晒final

聽日可以睇超早場西波

上次都打翼啦

年年賣星

我都係星

過唔到uefa個單野會點其實

冇歐洲賽,減經費,縮一線隊陣容,唔比轉會依類啦

果2盒figure奇趣有得買 一位好似58-78蚊

果2盒figure奇趣有得買 一盒好似58-78蚊

烏雞會唔會殺哂兩隊米蘭

會

有殺到米蘭咩

記錯咗

國米打賤種烏雞咁都輸

隔離街終於輸

今年又是狙

OOOO教烏雞後
烏雞好生猛

下個俾人玩嘅對象

名宿

國米一輸拿坡里上哂身

強心針

原本ffp係每年埋數唔可以蝕咁多錢，但Voluntary係球會轉手後可以提出ge特殊要求，要求3年後先一次過埋數
而家ban左voluntary就姐係要好似其他球會咁每年4埋一次數，今年一下就洗左兩億基本肯定唔會過到ffp，姐係夏天就要好似隔離街同羅馬咁係埋數前賣人填數

我地班人唔值錢

而家就係FM份PROPOSAL寫得唔好說服唔到UEFA, 主要係借錢個度息太高

佢話UEFA d要求太難搞
例如要下年年頭做到償務重組

Probable XI vs. Verona (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Suso, Kalinic, Borini.

Gattuso: "This will be a completely different game (from Coppa Italia). Hellas Verona fans are very loud and playing at the Bentegodi Stadium is not easy. The history shows it, even when I was playing (for AC Milan) or coaching at Pisa. We have to make a great effort from the emotional point of view. It will be a really tough match and we have to make every detail count, like Cutrone's shot at the end of the game or Suso's recoveries. We need these little big things because only the technique is not enough. We must be hungry and determined, we can make a mistake but then we must be ready to make up for it. This is the team I want to see tomorrow."

上場嬴今場輸咪唔同囉

水貨華又冇得出

傳話biglia 換bedeji.... 傻的嗎？biglia 真心唔錯喎

用件17M去換個出年6月完約嘅

雖然未必係 biglia 既問題，但論表現今季蒙特完勝

攞禿達/ 大老馬換就差唔多

兩者可以共存丫 buglia 真係有質素，換帥後都未試真 可能撚帥可以將kessie 夾到biglia 呢

碧基亞同巴達積應該同場出

係囉, 要踢走, 大把人可以踢啦.....

但應該要貼錢送走

哇屌sidetrack吓
喺札幌坐車落函館遠到傻左

有冇人睇

有

一陣見

接近4個鐘

西波邊個開POST?

最撚慘渣車同JR都差唔多時間

係咪未有陣？

北海道最南

卡叔

蒙隊近排係打得唔錯
不過又卡叔

早場西波ready

我要水貨啊
屌你老母

仲係車到
今晚睇唔到

真落埋青森

未有新幹線等下啦
但通常玩函館好少去札幌,通常玩青森比較方便

live post

我都覺得自己憨鳩左

不了
星期三返札幌

啱啱電視話北海道南有地震警報喎

屌仔識放直線既

笑死人

食撚屎啦球證 屌你老母

屌仔打得好左，其他都柒

有睇今場既巴打，可以發表下感想嗎

利申：無睇

進攻便秘 後防失魂 球證戇鳩

好廢

頭十分鐘有驚喜，有反擊傳波快
邦路斯比人鏟完冇吹之後混戰
RR下下勾腳推人，輸埋角球比人頂入
下半場告仔入RR，出施華，以為有得追
羅馬仔打得好差輸多球就冇睇了

講真上半場唔差

完全唔知suso做乜柒紅牌 好似隻手都無掂到佢

如果水貨/告仔頂卡叔正選, 可以頭廿分鐘入到波

講真今場真係輸無運多啲 不過進攻都係鳩架喇 疊埋心水442/352啦

球證幫到出撚晒面

吹腳既，對手有 show 傷勢俾球證睇，投訴完球證先睇 VAR

睇下無suso有無得打下整體
屌奶星suso 在場十球有九球都係
佢斬去中間，然後卡叔波皮都掂唔到
第十球就係佢自己轟上天
我阿婆都識守

無曬士氣, 無埋Suso
下場打真藍黑, 再下場打隔離街, 之後再打費倫

直落降班區

差十分，其實唔難

降班重頭黎過

唯一唔gur 係到時又比貝老肥佬抽水馬後炮

屌奶星聽朝仲有final要考
又無哂心情溫書

我20號

陳葦如：

意甲第17週
維羅納 3 : 0 米蘭

對於米蘭來說，今仗戰果同結局都是災難性，不敵護級隊、幾日前的身下敗將維羅納；今季踢得最好的蘇素被逐...
上半場米蘭的組織、反擊都做得不錯，製造足夠多的機會，全場有30次射門，奈何就是欠了一點把握力。
卡連歷應該可以退回後備席，蒙度利禾近來是有改善，波連尼踢左閘還需要適應一下，但後防真的欠缺一個硬朗、實淨的中堅。
阿利斯奧施斯傷出，維羅納反擊反而更有威脅，羅姆路表現突出，全場奔走，交出兩個敗攻，卡沙利斯也回復水準。

買咗咁多人，洗咗咁多錢，最後都係要重用卡拉比亞，蒙度利禾、蘇素、邦拿雲度拉，甚至古當尼……咁你話啲錢洗黎做乜....

same

幾日前唔係贏基爾禾咩

無運都唔會輸到3球啦 唔係主因
今場輸1. 又俾機會卡叔撚左半場 而唔係出古仔+水貨華 2. 羅馬仔又短路 3. 黑鳩finishing極差 插入禁區鳩射 4. 對面前米蘭雙廢傷出 5. 主場雞 走入禁區幫對面手intercept 最後仲送多個紅牌過黎

都係維羅納3:0
DIFFERENT GAME原來係輸返3粒俾人

ching有兩日緩衝下算係咁
我最尾個科禮拜四 啲fd 完哂sem咁濟
死返去臨急抱佛腳了

珍惜生命遠離西波

考final仲睇西波

我記錯 sor自膠 個場無睇到

是咪已經完季

意甲page 個Alan Lo 真係好乞人憎

好多波都有啲老鼠屎影衰隊波

有無懶人包

個group 得一個煩膠 成日幫佢愛隊出post 同抽米蘭水

米蘭page都大把on9啦

刷存在感嘛，呢個世界大把咁既人
感謝各位

起碼大家睇同一隊波，最多話佢地意見唔同或諗法on9啫 而家條友係專追住米蘭抽水同讚自己隊波

同班盲撐自己隊波既盲迷一樣咁煩

喂 一睇條友個樣世界臉唐氏綜合症咁你唔仲理佢下話 得閒搵多D捐錢去保良局啦

卡卡掛靴

幾時到卡叔

喂，掉落海捐去保良局益佢啦

米蘭之子

好過淪落大陸

我蘭係咪要破產降班重練先搞得掂

公海成班on9係度抽水

撚撚係一個進取嘅教練，不過隊波冇成績

下場唔好再出卡生好嗎

明明施華幾好，死唔出

避開一場西波，挽救生命中寶貴既兩個鐘

加度素個撚樣係咪傻撚左，上場個陣打得咁順，今場竟然換個on9陣輸返3球俾人！？
下場再出廢卡正選，就正式反撚帥

睇撚佢接傳中波一球都拎唔撚到真係笑撚左
本身都無射術，點都搶唔到
完全做唔到支點作用

真心唔明點解前面3個成日唔同人
試乜撚野姐

傳中波接唔到
地波比人後面迫一迫就仆街
真係好撚垃圾

後防都係

我覺得Silva - 告仔 - Suso組合幾好

出施華，告仔打442

Suso愈來愈雞肋

抵死啦

廢撚過巴卡

蒙迪拿舊蘇州屎真攞命

米哈有講過我蘭應該要搵個驅魔人咩
點解Reddit有人咁講

好似最近幾個教練輸波嗰陣都講過球隊無問題，輸波主要係心理因素，要搵心理治療師或者驅魔人之類

我都覺得有呢個可能

冇錢焗用撚撚真係

隊波比人落咗降頭

琴晚場波真係好明顯
下半場最明顯, 輸一粒, 急到仆街, 唔理乜鳩都運個波上去先

最後失哂位輸番轉頭

佢係連波都拎唔到, 搵佢做支點真係食得屎

呢個情況近幾年都唔止一次

我地有幾耐冇反過人杯

我最記得係唔知之前睇博洛利亞,
攻左成場, 又係急到仆街, 最後比人絕殺

嬲到仆街

而家隊波既感覺根本係先輸一粒就瞓得，完全無期待過有可能追返

我係食屎狗

有無人統計到米蘭早場買哂對家上到樓未

走數咁耐柒足咁耐

而家買都未遲

巴神係尼斯回勇

好彩卡卡宣佈掛靴， 分散左d注意力

算吧啦，佢回勇完好快又墮落番

掛靴都好似冇乜人理咁

太飄忽
不過都唔洗踢世界盃
今季冇態都冇所謂啦

呢排唔少壞消息

條柒頭仲係一條巴膠嚟，係將軍澳group出啲幻想巴綫post又係俾人屌到仆街
佢根本同感狗一撚樣，連其他同隊球迷都唔撚想理仳

其實相比之下我覺得fb page仲膠

我一路都咁認為

有時真係忍唔住笑

仲見到啲人話咩有史以來最差比賽 又咩討厭愛隊

唔算好差姐，係柒左少少

上世做左咩事先會捧呢隊西波

你個名已經解釋左

法甲水平唔高啫

算啦都叫威威過，你睇阿記利記嗰啲

原來條友唔止意甲group on9 比人屌 忽然有啲可憐佢

咁阿記利記都有威過既

The private Christmas dinner between the Milan management and the players, planned for tonight, has been cancelled [Sky].

有邊個食得落

應該都係衰路不拾遺

溝唔到女就應該係衰老強

都叫睇過風光果陣

風光嗰陣仲讀緊書，好少捱夜睇波
到而家終於有多d自由睇波，就次次睇西波

球員見到法秃都唔知點算

拾遺不報啊 路不拾遺係美德

讀書嗰時先捱得多夜睇波

捱夜睇3:3

第日哭喪番學

果時好似中一，果朝早會咁啱係係痢撚老師上台做sharing 講返場波叫人唔好放棄唔好驕傲

猁窮到得返呢場打J

一隊未扲過歐聯 一隊未扲過英超

改名叫英超後未啫
之前有拎過頂級聯賽架嘛

傳撚撚請辭失敗

咁撚癲
唔好再害名宿啦好嗎

#METOO

風光個陣已經係07年 岩岩睇波無耐
呢10年黎真係慘過食屎

SOR我ON9

有冇開始懷疑今季建隊思路錯哂

買人冇咩問題，只係彌補咁多年冇增強過陣容
買卡連歷都唔係問題，但佢冇表現冇態都出就真係唔知做乜鳩
反而水貨又唔出
明明水貨冇波入都係前場做到勁多嘢

封閉訓練開始

而家其實睇唔出究竟d人係適合打咩戰術咩陣 或者應該話當初唔應該照懞帥意思執？ 施華查漢甚至隊草我覺得都係誤判左佢地功能 可能應該幫佢地度身訂做戰術 唔係有咁嘅陣對位插佢地落去 結果係唔啱用

施華應該好似國家隊咁繼續踢副手，隊友落底出波先入去爭位頂波

露股要多啲空間，基斯應該要專心幫佢拉空同後場掃蕩減輕攻中同防中壓力，佢既體能應該勝任到

後場我覺得踢番四後防好啲，我地依家無一個中堅係真正穩陣，多兩閘幫手點都好啲，防中壓力又無咁大

蘇素屌仔繼續踢兩翼，佢地依家擺明係廢到淨係識踢呢個位，但係踢翼位佢地又變番做一個中上級數既球員

踢442定433都無乜問題，只要唔好用錯人黎踢個唔啱既位，同埋平時練波練好啲配合走位，戰術分工要清晰，遠射可以，不過唔好濫用，我相信以呢班球員本身既質素，應該唔會踢得太差

講到4後衛 我好擔心干地出返嚟又係唔啱位 所以話點解好懷疑個建隊方針 d人究竟買嚟打3定4後衛咁簡單嘅嘢而家睇落真係好大問號

唔俾走

走左無錢請個新既

食撚事FM, 講就講到唔係冇錢, 擺明收撚晒板

據Mediaset的記者Guglielmo Mastroianni報導上場不敵維羅納賽後加杜素向米蘭提出請辭，主要原因是加杜素十分不滿米蘭球員鬆散的比賽態度。不過隨後法索尼說服了加杜素，他們共同作出了閉門集訓的決定。

爆煲前散貨就真

撚帥 成班跳船feel 咁睇懞帥好早已經控制唔到班友

所以我話近年係心態問題佔唔少

自從鳩頭廢左班老隊長 再搵局外人蒙牛做隊長已經變哂

講咗係假

其中一個老隊長咪加度素
果陣下滑得好勁又眼有事

隊草又老一年

42了

歳月如梭

差不多成隊人換哂都仲係心態問題咁究竟係咩問題 ？

係買左好多 但係好多位都係用返之前既人
加上幾乎場場轉陣

季初幾雄心壯志， 都比蒙帥磨走曬啦

比拉素

係比你同蒙帥磨走曬

全世界迫害钄系列

希望下場反底

你個名

PSG sporting director Antero Henrique to Le Parisien: "No goalkeeper can say that he was contacted by PSG. We do not need a goalkeeper, here there is Trapp and Areola, who will probably be the future French NT goalkeeper."

Fassone: "I've known Kaka short time ago. He took a month in order to think what he wants to do in his life. We will speak again before Christmas, not just for greetings."

唔同source:
For the potentially outbound players, Paletta, Gustavo Gomez and Jose Mauri top the list. While Çalhanoğlu's situation will be evaluated even though Milan made an important investment for him last summer

唔知好定唔好, Suso同羅馬仔只停一場

唔係掛 咁快放棄cls 鳩簽返嚟真係累撚死人

我覺得一黎佢半季冇正式比賽 二黎米蘭個體能訓練有問題 所以佢同某幾個球員都打唔起個態

又帶出左訓練問題 如果真係半季賣佢 引申隊波唔只場上有問題 而家個重建計劃可能同fm心目中差好遠下

好多走咗球員都有講體能訓練問題

咩心目中計劃, 明明係佢地買錯

最錯點睇都係卡叔啦

Keep住場場換陣換人，咩都死
本身成班都係二線兵，有粒星都仲可以圍住踢。
撚撚接手後希望有返個方向，改變到班大帝hea踢心態

無星就踢唔掂，咁中下遊球隊點運作

秒

冇星唔係問題，打團體囉
米蘭冇快翼，冇好強嘅大腿前鋒
變相一定要靠整體

訓練差到冇人有

認真答: 非串~所以我地咪徘徊咗喺中下游幾年囉
呢隊西波其實不嬲都唔係打整體嫁啦
無超級球星通常都食屎 ， 馬後炮講句~貝佬其實真係最熟米蘭個個

重建期冇星正常，當拿同邦隊都算啦
蒙杜利禾都算知名球員
成班國家隊點會唔識踢

算撚數啦 佢熟但又唔科水買人呀

係佢帶到米蘭咁姐，近幾年隊波差到咁仲幻想好似以前咁稱霸歐洲，隊波設施，訓練同球探無樣去到現代化水準

其實米蘭以家個情況就同國家隊一樣~ 踢出嚟啲波都係咁衰格
所以肥安真係醒目仔~兩邊都唔鬼理

老貝仲有扔錢果陣米蘭設施配套係現代化
但而家明顯落後咗

其實以家同砍掉重練無分別
如果以呢個方向行係絕對正確
但當中涉及穩定投資
呢樣係我地最擔心嘅

買星圍住佢踢
搵個老牌教練返黎做開荒牛， 將佢套訓練方法戰術硬塞落米蘭
統一曬全部嘢， 好過而家一切都好迷茫

而家我地仲衰過中下遊。
我係想講係冇星唔緊要，冇星有冇星既打法，但我地明顯冇。場場都唔知佢地做緊咩，冇戰術可言。被人一迫就亂，一落後就好似小學雞踢波咁一味大腳前傳鳩射。
以前仲有暗星艾沙拉維、巴神都仲話有個攻擊方向、有鬥心。而家根本係攻又係亂攻，守又守唔穩。

越睇越覺得自虐

關於李勇鴻有很多的報道，說他並沒有出現在中國的富豪榜上，而像《紐約時報》、《彭博商業周刊》和意大利《24小時太陽報》上都沒有找到關於他資產的太多証明。法索尼則表示：“我不認為我們可以改變李勇鴻保守的性格。我問了韓力，要求他來和我們所有管理層召開一次會議，這樣他就可以解釋一下他的意圖以及他為什麼不想被曝光。”

“把事情說出來會在很大程度上幫助我們意大利人明白情況，因為我們習慣了事情要用和他們不同的方式來做，他們對這個想法非常抗拒。他們有著和我們不同的哲學，並且每時每刻這都讓我處於一個兩難的境地，因為這樣一來我就要代表他們來發言。”

得個幾億身家受薪做出面人, 邊會公開資產

又係啲共產黨白手套
方便玩滲透 偷管理方法同埋方便走資

根本話唔到事

Former AC Milan president Silvio Berlusconi talked to Premium Sport on Wednesday afternoon to discuss the rossoneri issues.

“I am the former president of the club but I am still a fan. It hurts to see AC Milan struggling, sometimes I can’t even watch games. I don’t think certain players should play and I think Gattuso should change system.”

“AC Milan have won every kind of trophy in the last 30 years because we used a simple system. We need to play with no wingers and two strikers. Full-backs must be AC Milan’s wingers and we also need an attacking midfielder behind the two centre forwards.”

“Suso should play up front with another centre forward close to him. Bonaventura should be the trequartista, like Kaka. He is not weaker than the Brazilian, Bonaventura has class.”

“I respect Gattuso but this system will lead AC Milan nowhere. I’ve talked with Capello, Sacchi and Ancelotti and they also agree, I wonder how nobody listens to these legends of the club. I hope fans will support the team to take AC Milan back to the top. I’d like to see Kaka back at the club because it’s hard to see that some of the current players are not AC Milan material.”

又想叫人轉4312

有無人睇大帝sm羅馬

依家兩隻閘都打唔曬成條路，上得前就無後
打機就得...

Gattuso could field both Biglia and Montolivo together on Saturday against Atalanta. Biglia in the regista role and Montoluvo as a mezzala [Sky].

其實加度素思路幾好
我真係唔覺佢好差
換人好爽唔會等
係冇成績係死罪

當然你話冇成績等如佢廢我都冇得駁

真係走出嚟抽水 suso已經證明左自己得邊線料 拎屌仔同卡卡比 唔怪得搞到隊波咁折墜都覺得事不關己

om 9 屌仔打攻中。。。

Balotelli: 'I don't want Milan blame'

Mario Balotelli would love a return to Milan and was barred from saluting the squad. “I don’t want to be treated as saviour and cause of all ills.”

The striker is currently in his second season with OGC Nice in France, but the Ligue 1 side confirmed they won’t be able to afford his salary if they don’t quality for Europe.

A return to Italy and specifically his beloved Rossoneri has therefore been suggested.

“I love Milan, but I have to be honest, Milan are in a complicated situation right now,” SuperMario told Sky Sport Italia.

“I wouldn’t want to go there and have people think I am the reason why Milan are struggling, which is what happened in the past.

“I would not want to go to Milan being treated as their saviour and then later accused of being the cause of all ills, blamed for things I didn’t do. That is always the risk with me.”

Balo even reveals he was barred from visiting the Milanello training ground during their training retreat this week, enacted as punishment for the 3-0 loss to Verona.

“I wanted to go and say hello to the squad, as I’d already heard from Ignazio Abate, but a director said no. I think it was (CEO Marco) Fassone who wanted the team to be punished by this retreat.

“They won’t let in people from outside. It’s disappointing, as I would’ve liked to salute my former teammates.”

我都同意佢思路係正確，雖然仲係唔明佢前鋒既奇怪配搭

既然用人正路，咁即係戰術同走位配合出事
如果用人用得啱，但係都係踢舊屎出黎，咁佢只係達至打機既水平

巴神

所以從加度素睇得出
會唔會我地球迷所見同現實差好遠
撚撚想法幾接近我地，至少我地get到佢想點

但正正佢打出來屎一樣

一早出雙防中啦
佢一代著名防中，冇理由睇唔出果個位唔夠人
第二d唔敢講，防中企位包波夠唔夠硬度，人手覆蓋面果d，冇人比佢更加清楚

西多一代中場，恩沙基一代前鋒，識踢唔一定識教，而家撚撚擺到明戰術水平唔夠，意乙都可以降班，唔明你地對佢有咩幻想

biglia同蒙牛點睇都唔似雙防中 唔係塞個人落個防中位就當係 覆蓋面硬度都差雙防好遠 講咩技術企位搭救真係得啖笑

比少少期望都得掛，個個輸一場波屌到地底泥咁有乜為

你仲係用舊日嘅意甲班覇眼光去睇隊波，換乜人都會話廢

比多幾場觀望下，新教練都要磨合

而家用得咪得盧卡仔同佢兩個
一係改隊草做掃波防中

蒙特踢 mezzala ，應該係擺佢上前
後面又係毒撚 biglia 一個

所以其實冇防中 咁多場波成日屌咩戰術走位 其實係咪根本個球員唔係果塊料先

biglia 真係專心派牌好過成日當佢防中用啦 佢係叫有防守力照顧到自己 但唔係成場都去幫人執屎囉

我仲記得早幾場好多人話蒙特打得好
向前傳波係好左, 跑動多左
但硬度依舊唔達標

再冇人又要頂, 一係改造, 一係一月入人, 一係青訓升一隻上來

其實就係需要一個當打嘅撚撚
呢方面早幾年Vidal係好強~仲識攻
後生嘅得kante係類似~ 要搵個同類型番嚟都幾難

agree

呢D人材隊隊都想要
當年同撚撚同級數都唔超過10個

次一級O唔OK先?

三個一齊教 加埋oddo 教練四劍客

場均跑動變成倒數第三

愛記個gueye上季踢得幾好，踢法幾似kante

姐係好左？

點會得kante 類似 意甲前面啲隊都有個 尼恩高蘭 Allen Parolo

其實我地隻力架都係b2b架

我指gueye 似kante

又係阿特蘭大好勁
黎到廢過閪

所以個個都廢就唔關球員事

Report: Milan meet Jankto agent

Milan have reportedly spoken one of Jakub Jankto’s agents about possibly signing the Udinese midfielder.

According to Sky Sport Italia, Milan sporting director Massimiliano Mirabelli was deep in conversation with Giuseppe Riso, who represents the Czech.

The 21-year-old has been linked with the Rossoneri since last summer and is having a productive season, with five goals and as many assists for Udinese this term.

係咪同屌仔一樣位?

係, CM/LM/LW
查漢

買返嚟又唔識用

買隻攻中返黎但未打過攻中

完全誤判球員能力特點 累己累人 慘

主教練就換左, 但D助教團應該都冇錢換過, 唉真係冇眼睇

某程度黎講
我地冇人有實力打到十號位
意粉/意甲係對依個位既人好執著
唔係真正天才球員冇得打10號位
係有料先會比你揸旗

米蘭體育報報導，米蘭隊長邦路斯對米蘭目前的計劃有所懷疑，傳媒稱他或許會考慮離隊。

咪就係對自己隊內球員D潛力挖掘得唔夠, 唔通森多真藍黑又好多天才球員咩, 而家打波邊有以前D 10號位, 個個都要防守架

其實佢係利華後期都係打左邊多
黎到個態唔fit又唔夠機會真係無計
但半季就賣點計都係on9

讓隊長先跳

走資成功了
執得

之前唔知邊個高層用部ipad睇直播已經好有違和感

同基亞連尼 巴沙利開完個聖誕party就想走

唔知係咪我錯覺
我覺得開季前梅沙+黑鬼達仲穩過羅馬+傻邦
傻邦走最大問題係隊長位

唔係高層，係李老闆

其實邦隊單野琴日已經澄清左

邦隊停完賽出返黎都穩返

但到羅馬仔爆

最好啦 唔係真係太兒嬉

認真分唔到邊個係老細

羅馬仔呢季一直都係炸彈

屌，expected lineup又係卡生
我係隊友都燥啦，半季啦，完全無撚用，又要浪費一個換人名額

上樓機會

Smolov: "I would accept immediately any offer from Milan. I am also ready to accept a lower salary, it's my dream since I was a child. I remember that Shevchenko once came to Moscow to meet with Dinamo's Voronin and I had to beg to take a picture with him."

呢個正 東歐前鋒啱米蘭

卡生

真紅黑通常無好下場

好似卡叔咁比費倫撚足兩個月, 都死狗咁唔出聲唔撚care, 黎到就可以場場正選

Sergej Milinkovic-Savic 170m

不如出手買埋$$

憑咩讓人

客勝有三倍

Probable XI vs. Atalanta (4-3-3): Donnarumma; Abate, Musacchio, Bonucci, Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Borini, Kalinic, Cutrone [MilanNews]

又卡叔

前鋒出齊晒都無水貨

見到卡生已經知唔使睇

照計target man應該冇退化得咁快

根本本身就廢
邊係退化

我都想佢無退化得咁快，但狀態咁差放下後備都好正常啫

有人無找數

所以話唔好睇低自己影響力 一兩條友累死隊波

想右邊便秘

碧基亞呢

唉，睇左咁多年第一次唔想再睇
卡叔loop完又loop真係厭啦

今晚唔睇波，聖誕笑呵呵

你係咪想好似本田巴咁個post dead足幾個鐘air

Gennaro Gattuso: “We worked hard and had a few more hours on the training field. The problem with this team is not how it works, but we need some poison, more grit and bile,” said the Coach in his Press conference.

“There is experience from some of the older players, who with an extra word can fix positioning issues. At the first sign of difficulty, this squad disappears from the game. You can see it from the footage, they just lose their way.

“I was not satisfied against Verona, because every time we allow the opposition to come forward, we look ready to concede at any moment. As soon as we get stretched out, all our weaknesses are on show.

“We have to train the mentality, because physical fitness is not enough. I get the feeling my team doesn’t understand the danger in some situations. On the second Verona goal, the full-backs were all pushing up, but that was my fault. It’s something we need to improve, otherwise we risk another embarrassment.

“A training retreat was the least we could do after a point against Benevento and the 3-0 defeat to Verona. Some false things were written, as none of the players rebelled. If someone had, you would’ve been the first to know.

“It was also reported that I offered my resignation, but I never even thought about that. I was meeting with the club at the HQ to discuss the training retreat. This is a huge opportunity and I knew when I accepted there would be difficulties. I knew there would be hard work and 400m fans to make happy.

“We went in to the training retreat because we had to give a signal to the players and the fans. We were embarrassed. I see the lads give their all in training, but it’s not enough, because in a match situation we seem to only do the bare minimum. We are fragile and seem to put ourselves in bad situations.

“We hope the fans don’t protest during the game. If we suck, then they can jeer us at the final whistle. I cannot understand how we keep getting caught with both full-backs running forward simultaneously. It’s no coincidence we get caught on the break, as we’re dummies for falling for it.”
撚撚識講野過蒙帥好多

米蘭-1

AC華其實衰乜，聯賽咁唔值得有正選

唔知

一陣無野做, 應該會睇, 輸一粒即訓

welcome conte

又有西波睇

人地係垃圾車玩得咁開心
黎米蘭受把

佢會過黎咩

就算走都唔到米蘭諗

可能去皇

我地都係拎住佢句想返意大利黎打飛機啫

一點波，有預感會456

干地走硬但無可能黎
有傳過PSG

等睇大隻仔基斯坦迪剷草

巴卡入波

應該半場訓得

乙金補時絕殺賓尼雲圖 仲係得我地果一分

渣古

出渣古不如加埋出施華啦

Bench: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Calabria, Gomez, Paletta, Zapata, Biglia, Calhanoglu, Locatelli, Zanellato, André Silva #ForzaMilan
又換咗個版本

波連尼踢翼
又可以送3分

#ACMilan XI: Donnarumma; Abate, Musacchio, Bonucci, Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Borini, Kalinic, Cutrone

Subs | Panchina: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Calabria, Gomez, Paletta, Zapata, Biglia, Calhanoglu, Locatelli, Zanellato, André Silva

真官方版

442 ?

告仔 K7

屌仔 蒙特 KESSIE 波生

假433
前面打少兩個

上場收RR波叔打閘, 已經告仔打左翼
不過隱左形

搵個自認旺既開下post啦屌

告仔好地地一個正前, 大恩接班人, 硬係要打翼, 十足十雲加擺賓特拿打翼咁

咁都有搶點型翼鋒呢樣野嘅

我地果啲係撚屌型中鋒同打氣型翼鋒

隔離街又輸

呢個光頭佬應該都見底...

打疾左道氣就狂輸
同上幾季羅馬拿玻里一樣

有冇手足開POST

全力支持康打

屌你老母又出卡叔

冇人開我開算啦

賓尼雲圖今年比人絕殺左幾多次

得我地隊西波先會比人絕殺

不了

笑撚死, 唔好提啦
我地連佢地都不如

屌
早幾季都可以呃自己隊波無錢買人
今季洗左咁柒多錢，踢得仲柒過以前，我真係睇唔透
好撚絕望

教練問題
懞撚比唔到清晰既戰術球員，依家基本上救唔返，唯有捱到完季

都係咁睇架啦, 隔離街你睇佢地而家好, 都由文仔換到迪保亞, 皮奧利, 到光頭佬先有起色, 買既人仲多我地

買人
教練
全部錯撚曬

絕望 X 2
唔換個正正常常既教練，今季都唔會有希望

依家24 分
其中12 分係頭5 場拎
姐係話打後果13 場加埋拎得12 分
贏3 和3 輸7
好撚屈

洗咁撚多錢買班二線兵，本身個班已經係二線，又買返班二線，仲要係蒙迪拿教
唯一叫有技術既施華又唔撚出；曾經頂級既邦路斯又傻撚左，有咩辦法唔死

隊草、biglia、邦隊、甚至卡叔，全部上季踢意甲都好地地，唔通今季真係一齊黎陷害米蘭咩
問題根本好明顯，亦都唔會一時三刻搞得掂，有排你地捱

真係關事咩 球員全部一齊狀態下滑喎

其實係咪成班收哂order踢西波，等大條道理賣人賣盤急速漂白走資

二線兵加垃圾教練，冇戰術又唔可以好似人地鍠咁自動波踢，點會唔關事

想賣盤要打得垃圾D賤賣真係奇聞

夏季買番黎既球員上季既表現，有幾多個係垃圾，有幾多個係你口中既二線兵

用得好既，岡崎慎司都可以好有用，用得唔好既，C朗都可以無波入，依家好明顯係戰術問題，你竟然話上季有表現，喺自己隊中係主力既球員係二線兵

連之前無表現既波連尼、蒙特、屌仔，依家都叫正常番啲，但隊波仍然係一盤散沙咁，唔係戰術問題係乜

球員表現差係因為佢地唔知應該點做，迷茫既表現好明顯係教練指示既分工唔清晰

好啦，當佢地真係一垃二線既垃圾，不如你又提議下應該買邊啲一線既球員返黎，隊波先會有改善
順便計埋呢啲一線既球員要用幾多錢先買到

真 講真以上季表現除左波叔有邊個二線

今場前面最生性係LKK

回錯

我唔係話球員垃圾，係話緊教練蒙迪拿垃圾
同埋可能講得唔清楚 ，一線係講緊已成名有穩定表現唔係一兩季貨仔個啲

後防線買人我覺得ok, 但卡叔、波叔、隊草真係慳返
仲要攪到盧卡仔冇得出。水貨華都可以唔買，因為根本都唔用 寧願佢當初買返屌老虎或美羊，或者艾沙拉維（個人喜好 ）

大家睇呢隊西波都睇都燥
同埋睇住佢惰落真係好心酸

上樓真係易到

買kessie係一定要 隊波除左kucka冇一個係btb 仲要kucka退化哂 loca同佢係冇撞位 同佢撞位嘅係biglia 同查漢

輸緊都要到七十幾分鐘先換人

都冇咩人好換
卡叔正選已經係完罪

呢隊野真係短期內救唔到

距離降班區9分

執未

我敢講尋日般尼矛夫對鏝都猜得好過我地
冇埋suso連靈光一閃都做唔到

btw, 好似睇親VAR 都冇好野

話咁快就近

牙屌尋日算係咁
但前面果三個真係冇作用

米蘭0-2負阿特蘭大，米蘭總監米拿貝利表示球迷們不該指責球員，他願意承擔責任。

“我是負責引援、續約的人，我要為陣容負責。我認為球隊現在的情況，最大的責任在於我，所以如果你們要批評米蘭，也應該批評我。我為球員們的努力感到驕傲，但由於一些原因，我們始終未能捏合成一個整體。我們都知道問題在哪兒，我希望能承擔責任，讓球隊免於被指責。”

波連尼條19 球球鳩射
比較下尼安好撚勁多

屌佢老母個垃圾管理， 呢加咁撚鐘意鳩射出查漢打cm 比屌仔打返翼啦屌 波連尼做後備出黎加強活力ok 打正選真係

告仔放翼 離遠禁區零威脅能力
Silva出到黎睇得出波底好 好易hold得實個波

而家米蘭其實唔需要屌球員
搵返個好教練再評論都未遲

最急切需要就係請番個驅魔人
睇下風水先啦
無理由屌仔蒙隊都打番起都係咁輸

士氣差到。。。

La Stampa claim that Gattuso’s future is linked to the derby on Wednesday; If Milan loses Montella could be brought back

翻兜

2018新希望 懞帥

蒙帥會戰勝歸來

聖誕禮物

笑4

始終都係蒙帥好，吾反蒙了

痴線，炒完回巢，一定間諜來

十卜 & merry xmas

應該無炒過, 照出糧比佢
唔洗賠錢

世界球壇第一笑話

會不會變古度連
三進三出

蒙帥好波

其實係放大假 btw 炒蒙時有無出篇感謝文章

撚撚好慘

FM呢一著話俾大家聽大家要知足跟返懞帥

FM呢一著話俾大家聽我地無錢

懞帥彈出彈入
唔撚係啩

假動作炒人

加度素應該響哂朵，一個月就炒

咪玩啦
以依家咁既態會贏到打比？輸少當贏嗰隻贏呀？

你話換76或者雲尼亞利就話遮，換返蒙迪拿？ 我唔想再輸波後又見到條撚樣笑笑笑，又話自己打得好好囉。撚撚起碼賽後訪問似個正常人。

都係吹水新聞啫，換轉我係飛機佬我先唔理你

賭仔福音

蒙迪拿：不了，謝謝

【體育】AC米蘭早前於歐霸賽事分組賽最後一輪對陣不知名球隊大敗而回，原來在委任加度素前，曾希望蒙迪拿回巢救亡，只是被這名歐霸功臣回絕。

蒙迪拿（Vincenzo Montella）於2016/17球季帶領AC米蘭童話式勇奪歐霸席位，可是翌季因為成績低迷已被炒。繼任人加度素亦將被辭退，意大利傳媒Corriere dello Sport就爆料，指米蘭找過懞帥回歸，但後者面對無情的米蘭，只簡單地回覆：「不了，謝謝。」 雖然Corriere dello Sport未有表示有關消息是從那裡得知，但現時安坐家中的蒙迪拿，最近的確曾接受他們的專訪，只是出街的內容，沒有任何一項是關於米蘭。 蒙迪拿在訪問中提及其前球會森多利亞今季的表現，指森多戰績平平的主因是換了前鋒，由梅利爾換上了杜雲沙柏達：「這個轉變不容易，梅利爾是一名領袖，可以肩負起球隊，用憤怒去踢球，而沙柏達就只是一名運球者。當你換前鋒，就整套踢法都要換。」

唔係咁都俾我9up講中掛

我地真係柒開有條路

La Stampa agrees that the former midfielder’s job is in jeopardy, and a collapse against Inter in the Coppa Italia on Wednesday could well see Gattuso sacked.

Montella is still under contract, so the newspaper believes that his return would be the most logical solution.

雖然我蘭而家好柒, 但篇野真係硬屈

聖誕快樂各位巴打

各位手足聖誕快樂
希望18年唔好咁柒

聖誕快樂，希望米蘭新一年唔好再柒

我柒開唔怕柒

希望米蘭好轉

二石巴

我麻木哂

#metoo

AC米蘭 3.00
和 3.25
國際米蘭2.07

Lucas Biglia will start for Milan in the Coppa Italia derby against Inter [Sky via @Guillaumemp].

又有上樓機會

直接買0比3

買客勝同讓客

痴線 2.07

買2000先

要幾離地先開得出咁既盤

因為隔離呢排都柒柒地

鬥柒既話，我地之間既差距點止一條街

317 - Milan have fired 317 shots in Serie A this season, more than any other team. Attempts.
鳩射

攻入門前30米同射門次數米蘭都排好前
係入波率好低

無意思嘅屌佢

垃圾卡生

唔關卡生事既，佢波皮都掂唔到
全靠蘇素同隊草刷數據

效率意甲第一低，超巴閉

摩連奴柒到要搵我地做藉口

Probable XI vs Inter (4-3-3): Donnarumma; Abate, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessié, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Borini [Milan TV].

Updated probable lineup against Inter from Sky:
Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessie, Biglia, Locatelli; Suso, Kalinic, Bonaventura.
差咁遠

又出卡生真係訓教算

Donnarumma doubt for derby

Milan goalkeeper Gianluigi Donnarumma remains in doubt for Wednesday’s Coppa Italia quarter-final against Inter.

It kicks off on Wednesday at 19.45 GMT and the winner goes on to face Lazio in the semi-final.

Donnarumma is a serious doubt to feature after suffering a groin problem in training.

According to Sky Sport Italia, he should grit his teeth and start anyway, but there are still concerns from the medical staff.

If he does participate, it’ll be his 100th competitive appearance in a Milan jersey at the tender age of 18.

出告仔踢正前好過出佢啦
呢隊鳩波快啲執柒佢
由上到下都係弱智人士

施華先慘，完全冇比過機會佢

辣殺時間上陣

反而卡生場場垃圾級表現就場場都正選

華仔入唔到波都叫做到下野

唔撚柒係仲出卡生下話？撚撚可唔可以唔好學懞撚咁弱智

我本身好鐘意加度素都幫唔落
到底施華做錯乜
真金白銀買佢番來坐

原來要1月賣卡叔係好難
卡叔係借+obligation to buy
要一炮過找曬條數同費倫肯
有人肯接, 都要比費倫撚

卡叔唔使賣，不過坐後備囉

係都施華上先，set到波hold到波

雪下佢先啦
佢拎黎變陣用係Ok
但係差成咁仲做主力真係喊出黎

場場都冇建樹，但死都要出

有冇人未訓身國際
最後上樓機會

detail please

買幾多好

我入定錢，見卡連歷落場先買

我呀婆都識買

咁睇得起我地

回左飛
隔離街2.15

咁鬼嘅

$$傷埋 按埋層樓all-in隔離街穩陣

傳西維爾想揾蒙帥

隔離係咁回

韋亞當選利比里亞總統

G.當拿奴馬受傷今晚打吡未能上陣

我蘭還有A老馬
前有卡叔
後有A老馬

阻人落客了

米蘭體育報的消息稱法索尼與米拿貝利已經接觸了文仙尼今年7月份。
53歲的文仙尼接手了辛尼特的工作，合約簽至2020年6月，他的年薪為800萬歐元。

文仙尼
咁接埋巴神啦

撚撚應該捱唔到去7月喎

文仙尼唔會嚟啩

隔離高層加隔離教練

今晚會唔會係佢last day...

唔好咁多FF

文仔重建都ok 但唔期待佢打出啲咩好波

V92

我想要屌地

就算我蘭有歐賽
PSG都應該會攞錢丟佢

有冇手足睇西波
利申:不了

2.25,越買越高

我真係唔信我蘭會贏到
隔離街平手盤坐和望贏

90分鐘和當贏

今晚有冇手足睇 比人456

見證今晚上樓過肥年

唔駛新POST啦,呢度吹都夠?

屌你老母又卡連歷

OFFICIAL XI vs. Inter: Storari; Abate, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Kessié, Biglia, Locatelli; Suso, Kalinic, Bonaventura

點會夠

唯一嬴波機會;對面RANOCCHIA送禮

撚撚自己落場就有機贏

屌多幾野燈燈佢

重傷祝福

隔離街今場已經讓一個華里路
希望守兩邊側翼守得好啲

呢隊西波都落飛係咩玩法

Marco Storari got injured during the warm-up, so Antonio Donnarumma will start in goal against Inter.

仲唔撚死

大老馬先係我蘭最後一塊拼圖，佢d 運氣唔講得少

咁都燈到

有咩開心過卡生傷
又贏波

轉捩點真係卡生傷出

幾撚開心見到佢剷得咁應

依家贏波個心情好複雜

就算呢場輸但卡生傷我都已經好開心 何況贏埋 但係…………

我買左隔離街5舊客贏 燈力十足

x2 見到大老馬正選諗住無得輸

買左500蚊隔離街讓球主客和

有運

失驚無神贏一場，斬到你班賭仔一頸血，有巴打好似話按左層樓買對家，分分鐘要瞓街

好彩走盤

希望佢傷耐d，不過告仔排先過施華

最好即刻掛靴

比卡生傷出湯左條飛

我六十分鐘見卡叔仲在陣熄左機

x2

施華都係冇得出

加度素吊命成功

然波

希望斷4年

#metoo

又唔係好想嬴, 但又幾興奮

Gattuso: 'Milan breathing room'

Gennaro Gattuso warns Milan’s Coppa Italia success against Inter “does not resolve all our problems, but it does give us breathing room.”

A goal in extra time from teenage striker Patrick Cutrone proved enough to beat Inter and set up a Coppa Italia Semi-Final appointment with Lazio in January and February.

“We were coming off a negative period, so this game was fundamental,” the Coach told Rai Sport.

“I knew from day one what I was going into with the Milan job. It’s a big club that won for many years and changed a lot of players recently. We are struggling, but this side has quality and was at times missing that bile. We showed tonight that we can battle it out and then the quality emerges.

“I want to compliment all the lads. I won everything as a player, but as a Coach I’m well aware that I’m just starting out. I worked in Cyprus, at Pisa, I’ve been through it all, but I am happy not at Milan and the club is planning things very well.

“In January I’ll turn 40, so I still think like a player, believing that with hunger and a sense of belonging, you can go far.

“I don’t hold back, if I have something to say to someone, I’ll say it to their face. There’s a lot of work to be done, we’d be hypocrites to say this victory resolves all our problems, but it does give us some breathing room.

“Perhaps I am the worst Coach in Serie A, but I always want to win, even playing in the garden with my son. I want my lads to prove that what I saw tonight was not a fluke, then we’ll take it one game at a time.

“Now there are two difficult games coming up in Serie A and we need points to climb the table. I didn’t see much difference between this performance and the defeat to Atalanta. Some might call me crazy for saying that. We had the game with Verona in hand too until we conceded the first goal like dummies.

“This is a team that does well until it runs into the first hurdle and today we overcame the hurdles.”

紅貝練波傷ACL

國米個球點解比人disallowed左